其實red velvet既wendy會唔會靚得太過過份

女朋友既感覺

Yup .is my girlfriend

cute到

唔好亂認！

Irene屌打成隊RV
樓主系A0

你隊野執未

wendy世界第一 我老婆 瘋狂做愛!!!

米搞我老婆啦

你死都未執

使唔使貢惡

今次cb真係靚 成隊比seulgi拖低左...

不了

Irene真心靚

所以我上個post 9成係佢😂

絲打有眼光
想搵個wendy咁既女友

少奶星 你條25a0

咁佢靚d定你初瓏靚d先😂

Seulgi個頭好柒🤣

邊忽靚

正喎 估唔到你條死a0又幾識野

我想講五個都靚得太過份...

Wendy irene

Wendy
初瓏係賣純情

Seulgi個髮型
時裝災難